与此同时，全国范围内的行驶里程减少了15%。 冠状病毒大流行期间，交通计数下降，但道路死亡人数仍在增加 
 快节奏的播放列表让我保持动力，每英里至少提高15秒的速度。 5件装备，帮助我在冬天保持活跃|Jakob Schiller | 2021年2月11日|户外在线 
 她特别鼓励那些住在离校舍1.5英里以内的学生考虑步行去上课。 亚历山大市公立学校确定开学日期; 阿灵顿拒绝效仿汉娜·纳坦森| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 他跑了100到150英里，让他支持的不同组织意识到这一点。 鲍里斯·科德乔:教授种族历史|尤金·罗宾逊| 2021年2月2日|Ozy 
 以每小时65英里的速度，你能在三秒内跑完100码。 为一辆普通汽车添加驾驶灯的最好方法|韦斯·西尔| 2021年1月26日|户外在线 
 然后，她在漆黑的雨中挣扎了一英里。 7岁的飞机失事幸存者穿越森林的残酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野兽 
 越过悬挂在街道上的巨大美国国旗，一英里长的警察队伍结束了。 葬礼抗议对纽约警察局老板来说太过分了|迈克尔·戴利| 2015年1月5日|每日野兽 
 每一个似乎都有一英里高，整个飞行都是不可逾越的障碍。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 于是我回家了——我们住的地方只有四分之一英里——我骑上自行车骑回来，他就在甜甜圈店里。 乔·拜登:“我会杀了你的儿子”|Olivia Nuzzi | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 该事件发生在距加纳事件仅一英里的地方。 在埃里克·加纳之前，有迈克尔·斯图尔特:现实生活中电台Raheem的悲惨故事|马洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野兽 
 当你在一英里又一英里的令人眼花缭乱的道路上自由驰骋时，又有什么必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 桑塔·安纳将军带着一千五百人离我们不到一英里。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 再没有一个地区能像伦巴第这样在一平方英里内容纳如此多的人口。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 他们走了一英里后，布鲁诺跑了回来，从他的举止可以看出他有消息要告诉他们。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 队伍慢慢地向河边走去，向东走了四分之三英里。 红年|路易斯·特雷西